[有圖] 呢排隻手成日生粒粒，好似蚊咬，有冇巴打試過

呢排隻手成日生好多粒粒，紅紅地痕痕地似蚊咬，少少腫
腳都有不過冇手咁嚴重

有冇人試過知係咩事

似係蝨咬

應該唔係，因為唔係瞓覺嘅時候生出黎，係街係屋企都有察覺到生左啲粒粒

如果短時間消就無事啦

唔係野咬就係皮膚敏感

淋病

兩三日就會消，但係會不斷出新嘅粒粒

有冇食過減白血球藥

咩部位
可能真菌 要搽抗真菌藥

似食物敏感

似慢性風（懶）

我同老母都有 持續左1個星期多d

有， 仲隔一陣又再痕過

冇食過藥

手臂，其他腳都有，不過得一兩粒

我生左個幾星期 咁你好返未

未
但我唔止手腳，身體都會有
但見佢未係好影響到日常生活諗住唔理先

我都覺得似蚤喎
你睇下啲粒粒有冇一點好細嘅針孔 有就係了

我都有
你地近排有無經常食啲咩

皮膚敏感 濕毒

蝨咬睇落係同蚊咬一樣 有出好明顯的蚊懶
就咁睇似風懶

慢性風懶黎，同巴打情況一樣，唔夠瞓或者天氣太熱同濕，多汗就會有

想問巴打點解決？改變生活習慣定真係要去睇醫生